［突發］23工會+學生響應 公投三罷造勢 推上熱門

事源

「反國安法」23個工會x中學生罷課平台發起三罷公投！

樓主p牌 每日一po
小巴幫手重開

國安法即將殺到，二百萬三罷聯合陣線23個工會於昨日(6/6)聯同中學生罷課平台召開記招，宣佈於14/6發起三罷公投。

公投計劃內容

公投將於14/6發起，當天會進行兩項公投。
第一項是罷工公投，投票對象係該23名工會嘅會員，由於對象只為工會會員，因此投票前必先加入公會；第二項是罷課公投，投票對象係全港中學生，會用實體票認證學生身份。時間地點稍後公佈！

公投程序

若你是打工仔
1. 加入工會

2. 當日參與公投

若你是中學生
1. 帶同學生證明
2. 當日參與公投

公投通過條件/目標

罷工公投
條件1: 6萬人參與公投，6成人支持罷工行動。
條件2: 各工會自定人數門檻，8成工會達標。

罷課公投
條件1: 全港10000名中學生參與公投。
條件2: 六成人支持罷課行動。

若同時達成2個條件 啓動聯合三罷計劃！[/center]

聯合三罷計劃

第一階段：3日警示式罷工，可以用各方式加入罷工例
SL...AL...bababa

第二階段： 真三罷

Q&A時間

Q：現時工會人數幾多？6萬人死線係幾時？
A：23個工會會員人數近1萬，要6萬人其實唔係冇機會，大家記唔記得2月初醫護罷工？當時HAEA嘅會員人數兩星期內由1000左右增加到20000人，係HA嘅四份之一員工！死線係公投當日！

Q：罷工有無保障？
A : 政治罷工法例無保障，所以人數越多保障越大，夠多人佢冇可能炒哂你哋！呢個亦都係點解罷工前要搞公投！工會會提供一切法律/資金支援！

Q：唔夠6萬係咪會提早失敗？公投會唔會犯限聚令？
A : 公投日亦會招收會員，不會宣佈提早失敗。公投除咗表態是否罷工，亦向國際社會表達民意。公投會分流，實體投票，票站多於一個。

結語：

大三罷係反對國安法嘅最後機會，請各位手足團結一次！

知道大家對三罷冇咩信心，但今次同9.2 9.3 11.11 嘅三罷係好大分別！今次三罷係由工會/學生組織發起，並且有公投作為人數保證，效果係前所未有！

如果大家有睇新聞都知，政府今日發咗篇聲明，瘋狂狙擊個公投。正所謂敵人反對嘅我哋更加要做，大家快啲spread個公投出去！！

公投將於14/6發起，當天會進行兩項公投。

若你是打工仔
1. 加入工會

2. 當日參與公投

若你是中學生
1. 帶同學生證明
2. 當日參與公投

若我是大學生呢

推

push

行動po 幫痴

#9June #灣仔 #中環 #九龍灣 #觀塘 #新蒲崗 #太古 #葵涌 #和你Lunch
《抗爭一週年七區聯合和你lunch》
主題：「毋忘初心．堅持到底」
日期：6月9日(二)
時間：13:00
地點：有待公佈，請留意各區TG channel 資訊更新
自備：口罩、文宣、身分證
* 因限聚令關係，請與手足保持距離
——————————————
各區 TG channel:
中環｜太古｜葵涌｜新蒲崗｜九龍灣｜觀塘｜灣仔

坐到上熱門
謝謝泥
反正14號先係戲肉

可能性好低

同上

支持

果日係公投姐 但需要好似醫護罷工嘅時候 炒熱氣氛

需要熱度 需要造勢 好似醫護果時咁 炒熱個場
勿讓打工仔 學生感到孤單

P牌推唔郁

Push

陳同佳 蝴蝶效應 隔離睇到
【回帶】時代革命由生活開始：黃色商圈已降臨（劉細良）

p牌最鍾意周圍痴

cre好咗六月好幾日假

禾都係一樣
不過留低一兩個字已經好有心

小熊 賞面今晚呢樹圍爐嗎

所以我想你 贏

咁啱嘅
禾都已經請左假一星期

推左先

推多三次 勿吝嗇

多推兩下

回禮

March!

收禮

接得好 再賞

「竟然咁多人唔知」香港無直選民主，唔係英國唔比，係支共反對要脅唔比香港有！

Up

你若不離 我便不棄
你若放棄 誰護我城

大家用自己嘅方法 守護我地嘅香港

0ush

69 612 616 都有活動
今日唔開始造勢 更待何時
614公投

周圍痴

本土戰線：

反攻藍屍專頁

本土輿論戰

TG頻道整合

全民議會

抗爭/新聞/時序/日程

升級連儂牆

全港大型民調及公投

黃藍商鋪認證平台

心理戰-逆火效應

科學團隊檢測報告

黃色經濟圈慨念

選舉數據統計

黃app推介

玩死電視台成功例子

上議院(立會)戰線

下議院(區會)聯合會議

時代革命成績表

國際戰線：

貨幣戰

支爆文宣

時代革命懶人包（英文版）

海外建軍

全球23國 198 議員聯署譴責國安法

五眼聯盟外長通話

新手教學Twitter篇

香港人配合美國政策，就可以收拾中共

credits：天元巴
[革命一週年] 抗爭文獻終極大整合 (請廣傳)

醫護一定會再罷工

I'll be the one
作詞：HΛLNA 作曲：佐藤あつし
編曲：HΛL 歌：HΛL

無論你的眼神反映出什麼
只想讓你看到真實的原貌

我們身處這個時代 究竟懷抱了多少夢想
即使感到悲傷迷惑 仍然企圖放手一搏?
而我 即使如此也不想被他人左右
用自己的方式尋找 抓住夢想

無論你的眼神反映出什麼
只想讓你看到真實的原貌
哪怕現實再殘酷 幾乎讓人沒頂
我也絕對不會因此放棄

這樣意志堅定嘗試挑戰的我
如今卻有了值得深愛的你
我究竟能為你做些什麼?
可是呢 我總是 只會不斷任性

請不要在意別人 你只需看著我
我希望永遠是 你所心愛的人

相見的喜悅化作了傷悲
就在你揮手說「再見」的瞬間

倒映在你眼底的人 是否是我
是否能夠相信彼此? 在這分離的日子裡

在你的眼中反映出的景色
我希望永遠都不會改變

雖然這世上或許沒有所謂的永恆
不過 此刻… 就讓我們同行吧

Pishhhhh

Gogogo

謝謝千里迢迢送腳毛

再推

戶頭

牙伐

都話請左假

Sorly 見唔到

無問題牙 重要嘅日子梗係要提前請
你知d仆街上司嘎啦 未吹風時就要做世界

哪裏

up

G持，唔罷以後都冇

啱
好時機test各大工會嘅決心
之前醫護已經做左次tedting

推呀推呀

幫手睇下呀

我做小生意
絶對支持

周圍痴R幫 希望有用

ball叔叔

大學生罷課wfc，反正學費又係自己出，成績又係自己嘅，一向都冇人理大學生返唔返學

行動post 推

建議重開

推。

推極唔郁

推公投

政府認證

推 最中意罷工

推！！！

正經野要推

上次醫護罷工做左condom, 今次不了

等睇公務員全部縮沙

得23個公會?
職工盟仁哥呢?泛民黎架喎 唔通唔係自已人?
職工盟目前共有95個屬會

14/6?
星期日大三罷?
我有冇睇撚錯
我個個星期6日都罷緊工喇

h

一陣再開 求推

無問題

大約7點 謝謝你

你真係睇錯
係公投決定咋

係咪要學醫護咁 投到搞唔成為止

左膠小組討論 投票決定去留 影大合照散水

又出左分力 真開心

咁都無辦法
出來搞個班人係咁

以前零幾去到一零年代個陣點抗爭你都有眼睇
同一班人來

己經冇人記得 左膠 點樣係14年搞散n 場運動

點都好 都係機會黎嘅
test下公會嘅力量 同埋比個機會大家進化

樓上講今次醫護一定再參與

慶幸嘅係 而家有合理非 脫離左膠一行

和理非先係俾左膠控制既一群呀
問下佢地知唔知邊個美點雙輝

又可以出賣會員名單

呢一年已經進步左嘎啦

夠膽咪清算囉 睇下邊個死先
武廢無限復活 醫護青黃不接

一次過炒幾千人 禾真係急不及待 睇好戲

清算會一批過炒人?
你未訓醒?

咁巴打你高見係咩

有無高見
禾完全看不到 所謂清算 ha會有咩著數
唔比跳points傻的嗎 大家鬥反台囉
唔比升ic apn 狗也不屌嘅風口post
唔比機會en轉rn真傻定假懵
ha班人未訓醒
en絕種動物 飛又唔洗咩 max 同rn差幾千
出面大把世界
係有班人鍾意比ha兇下 奶ha？升apn wm
下面班細全部唔聽話 咪好似武廢初期咁囉 全體請假
病房得三大粒

慘慘豬

sor 果下我真係訓左無睇 果班人高調請假清算左未

哈

哈

哈

Another pish

sor 狗糧短缺

得極速巴食狗糧

被佢呃曬

打到佢嘔返出嚟

哇 點敢 佢有咁多fans 去到門口已經被咬死

第三隻負皮
我最愛負皮

麻包袋

笠自己

I笠u

反骨仔

威翻次

咁互笠對方

講得啱

咩你咁傻送上門笠自己被狗咬

被咬師

Wow

加埋 3萬6+6千 4萬2人 三罷?

.....

造勢
我相信無人做第一步話比香港人聽
唔會有更大型嘅升級罷工

[Live] 民陣聯同民主派記者會：梁凌杰先生離世一周年黑衣悼念

岑子杰：好難籌辦遊行，唔會出不反
但希望6.15全香港人可以一齊著起黑色衫

連登動員：轟炸教協，要求教協參加初選

我得黑衫

good idea 黑媽媽 認唔到人
又睇下狗隊有幾多自製力

［行動post] 推爆佢 明天6月9日抗爭一週年

全力推上熱門 時辰差唔多 需要熱度

睇黎要買條褲

但係又濫捕

畫面get

兩大方法：
1) 向教協facebook發私訊.
2) 轟炸教協facebook的posts.

成日全黑出街，捉我呀笨

出街食飯唔好帶咁多嘢

會有免費白絲帶派
到時淨係需要個人+dress code
well done

唔係講少00年代 我著成身黑出街 死差佬成日查我身分證

大家睇路

你生得似不良少年？

手機要保持乾淨
濫捕除左嚇9人
仲係為左起底

熱辣辣 老母捉我去鏟到差唔多光頭咁囉

啱呀，所以最好logout咗敏感ac先，報平安唔好就咁打safe

笑咗，剷光要好大勇氣

推post

差不多 咋

今晚會捲土重來 重開一次
到時麻煩大家幫幫手 送po上熱門

今晚會重開 上唔到熱門 心不死
麻煩大家幫送上熱門

［行動post] 推爆佢 明天6月9日抗爭一週年

- 分享自 LIHKG 討論
集中推呢個
召集不同連登面孔 全力上熱門

莫非清好靚仔

今朝有個po屌呢個po好鬼

條友真係抵打

半死肥仔咁囉

原來負皮多過正皮

[睇路] 老老實實覺得聽日個活動好鬼

連X你同我聽L著
p牌留言唔會推到po
連X唔好再用洗版行為ban9我

利益申報：本人為本版版主 對於本人在自己po重複發言 copy and paste 表示 並無影響本po的討論

本po有否受到影響 應由版主自行判斷

我身為本po版主 我容許自己自由copy and paste 我認為該行為不影響討論

完

罷！

airdrop anywhere
[極重要文宣] 東江水 = 共產黨陰謀

幫推

20min後重開
到時幫推

20min 後重開
到時幫推

重開 求上熱門
［公投未來］罷工罷課 公會X學生 614公投造勢

香港人 建國

請幫幫忙入去推三下

入呢度 推三下
重開 求上熱門
［公投未來］罷工罷課 公會X學生 614公投造勢

「公投自決」香港人

Tui

謝謝7878巴
如果我無任何回覆
應該係比連xban左
靠曬你喇
呢鑊 可能係7日

push
入呢度 推三下
重開 求上熱門
［公投未來］罷工罷課 公會X學生 614公投造勢

光復香港 時代革命

push 推

其實真心想問614 學生要番學咩？

果日係先公投

入呢度 推三下
重開 求上熱門
［公投未來］罷工罷課 公會X學生 614公投造勢

推完左要推埋右 增加市場佔有率
為你支持嘅行動增加曝光率
位置3連Q 是常識
［公投未來］罷工罷課 公會X學生 614公投造勢

p仔入呢度
推完左要推埋右 增加市場佔有率
為你支持嘅行動增加曝光率
位置3連Q 是常識
［公投未來］罷工罷課 公會X學生 614公投造勢

多謝你伏伏巴
可以集中推熱門個罷工po
極需人頭推推推
搞左三日先上到熱門

連日已經有人擺街站 宣傳罷工
連登唔可以落後
都需要造勢

推到天花板
集中推熱門罷工po
需要更多人入去推上top3
起碼推三下

位置3連Q 是常識
［另類行動］三罷終有曙光，民意公投要人！

p牌一樣可以3Q

即是連推三下

推完左要推埋右 增加市場佔有率
為你支持嘅行動增加曝光率
位置3連Q 是常識
［另類行動］三罷終有曙光，民意公投要人！

p牌一樣可以3Q

pish

pish
推完左要推埋右 增加市場佔有率
為你支持嘅行動增加曝光率
位置3連Q 是常識
［另類行動］三罷終有曙光，民意公投要人！

p牌一樣可以3Q

推呀

推置頂先啱

退置頂入面個po

攤

wow

公投看決 推

實事
推！

又水學生出嚟
出到嚟又係得班學生

614 有23工會+學生公投

樓主：請推置頂果個po